手機台=小米華為， 影視台=倚天，娛樂台=支那明星，旅遊台=大陸旅行，飲食台=喜茶海底撈

每個台都有堆支那人

連登已死

連登改名支登

真正Chi登

屎米屎為唔多
但就多萬普拉斯，佢哋會叫人買「國」行

其實係香港已死
連登只係一個縮影
年輕一輩對大陸係完全無任何防範意識

而家啲小學生日日用下微信、拍抖音、一口流利普通話

遊戲台=达哥

n

音樂台
泡狗與蝗星

cc台:奶支魔日日踩港

飯民支持5萬人落香港拿公屋
十年多50萬大陸人

呢班大陸人一落香港就會狂傳教
香港起碼一百萬人有愛支病

一百萬人愛支病只係單程證問題引致
64鐵腳幾十萬人支持抽空香港資源建設民主中國

飯民都培養左百幾萬共鬼,根本無得打

成人台: 返大陸叫雞

校園台：中國留學生/支那00後+普教中討論區

時事台強國歷史

APP 碧藍航線

財經 騰訊(700)

你已進入支登討論區

動漫台:bilibili

萬普拉斯班支那狗真係好撚厚面皮

一早預左會變成咁